出左社會之後 睇番ReLIFE 喊到收唔到聲

一開始係大學到睇動畫都冇咩感覺, 最多都係懷念中學生活, 同埋覺得ED 好好聽

依排番工冇咩野做, 睇番漫畫, 一睇到畢業典禮個到就喊到收唔到聲

唔知係覺得主角同佢D同學好慘, 定係諗起自己冇好似佢地咁珍惜中學生活

PS.仲喊緊, sorry for 1999

師兄識貨

屌
你有冇主角既溝通能力先
我自問返到中學都一定係摺毒撚

中學男校

😭😭😭

岩岩睇埋完結篇個4集OVA, CUT 左好多野, 冇哂漫畫個類感覺

我覺得既然係OVA一定有取捨架啦

漫畫睇完真係喊左出黎

依家想睇多次, 但係驚睇到畢業個到又爆喊

ching sick ball
結局喊到痴線

睇到新太多謝大家, 大神話下個月一齊上大學, 即刻喊左出黎

屌, 個心情又DOWN 番

最近睇左套走向完全相反既漫畫「青春過後」睇到好心up

relife係返回無憂無慮既時代，重拾自我認同走出陰影既故事

青春過後就講述將過去渴求既美好事物，完美重現係老去既自己面前，不過已經無膽追求，現實亦唔允許你任意妄為

透下個故事大綱

男主角高中時代告白失敗，然後條女突然係男主面前消失，被社會列為人口失縱案處理，男主之後頹左十幾年。16年後，已經變成大叔既男主角突然係街頭撞到條女，而且仲係維持住女高中生既外貌，原來條女穿越左去16年後，而且家破人亡，所以男主開始左照顧呢位舊朋友既同居生活。。。

四本唔係好長，有興趣可以去虐下自己

唔虐啦, 依家仲好down 下

女主角真係好吸引

狩生

如果係返去自己嘅中學時代就話姐
返去而家嘅中學時代
玩抖音咩

又唔係想做, 只係話睇完套野好感動

好在係HAPPY ENDING

如果可以帶而家靈魂番去當時
做人生贏家

乜野都唔識唔緊要
記得用幾千蚊買比特幣

睇黎巴打你真係有好多遺憾同後悔

漫定動好睇？

漫畫

漫畫

BTW 咁多負皮 , 我都知男人喊係好樣衰